\begin{song}[remember-chords]{title={Danes bo srečen dan},lyrics={Tomaž Domicelj}}

\begin{kitica}
Refren: \\
    G                                           D                           \\
Vem da danes bo srečen dan, to sem začutil  \\
     G \\
že zjutraj, \\
     G                                            D                   \\
zagotovo danes bo srečen dan, tudi to se   \\
G \\
zgodi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                      G \\
Kaj če ladja bo rešila brodolomca \\
   C                          G           C              D \\
In dež zapadel, kjer suša že traja vrsto let.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:
\end{kitica}

\begin{kitica}
Morda se genij bo res nekje rodil \\
in vojna se bo končala tam, kjer si vsi žele.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
Vem da danes bo srečen dan, to sem začutil že zjutraj, \\
upam pa da bo srečen dan, prav za vse ljudi.
\end{kitica}

\end{song}
